點解泛民 社區組織協會成日幫住啲新移民難民咁偉大？

佢地係鬼我一早知

不過呢班 難民 新移民 懷仔呢啲，
又唔識投票 , 又冇權投票 ,
幫左佢地有咩回報先 ???

睇返班政棍都幾偉大

因為做內奸有時唔洗講回報

當然唔係為佢哋啲票啦，係做比嗰啲懶係大愛包容嘅人睇，香港大把呢啲人

幫人需要原因？

賣港不求回報

投販民咪一樣加速香港換血

果班人終有一日會有票

施麗x 幫完懷仔，懷仔投返陳x 嫻

泛民幫完新移民拎綜援上公屋，班支那畜反手投建制

即係點呀，我唔明

咁難民之父呢

佢個女有好多家長有共嗚

靠呢樣野搵食

泛民班左膠以為大愛包容會pay off
以為用愛同和平可以改變一D低賤嘅人種
同西方D左膠成日以為有得感化Muslim一樣

結論係
泛民垃撚圾 投井都唔撚會投比泛民 泛民打手生生世世一世做中國人

邊個比錢叫佢搞新移民上樓